點解共產黨得七十年歷史都可以講自古以來？

香港個歷史仲耐過佢

佢鐘意攬住成個中國一齊講呀嘛

當年關公說：我降漢不降操
人哋點答

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

璦琿條約D領土拎返未?

擋無恥 則無敵

佢想拉埋成個中華歷史黎做洗腦：共產黨＝中國

騎劫

中共不等於中國

黨國不分

唔明點解大陸要講自古以來
假如借名目佢個一帶一路暗藏自支以來絲綢之路
咁即係可以搶埋絲綢之路經過既國家?